小弟21歲脈搏經常維持係45左右，係咪有病？

小弟21歲脈搏經常維持係45左右，係咪有病？

好健康 運動員level